生左個女 我姓吳 叫咩名？

吳葦茹好似唔錯

吳知道

吳靚

吳係我個女

你受傷了嗎？

吳公

吳得掂

吳愛國

吳

吳幸美

吳葦茹

吳HJ

吳勝梧

吳賓州

吳三桂

吳很明

吳若希

吳育德